Title: Daniel Lopez hat ein ganz großartiges Timelapse Video...
Date: 2012-05-08 13:57
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nasa, nature, space, timelapse
Slug: daniel-lopez-hat-ein-ganz-grosartiges-timelapse-video

Daniel Lopez hat ein ganz großartiges Timelapse Video auf den
Kanarischen Inseln gemacht. Es ist heute "[Astronomy Picture of the
Day](http://apod.nasa.gov/apod/ap120508.html)" geworden. Moving Picture
eher ;-)

{% vimeo 37752523 %}

Danke lilatan...

